今朝返工地鐵見都好多大小蝗蟲藥嚟香港同親戚團聚

阿爸一定係陸軍裝，個仔女不斷喺嗰條柱嗰度旭嚟旭去大聲尖叫， 女人大聲講嘢

蝗蟲藥